ielts新手想問嘢

想問啲答案會唔會好strict？
例如佢條問題係difficulties experienced xxx
錄音係they all seem to be incredibly busy
答案係lecturers busy
我寫左busy lecturers 咁樣有無分？

另外想問埋大細階
佢context係notes 要填兩三隻字
example係第一個字大階
答案係細階
我填大階有無分？

thx

推

好似填重點就得

d問題咁廢都要問不如唔好考啦

你句留言咁廢不如唔好留啦

我意思係對答案嘅時候同個answer key差別可以有幾遠？
係意思一樣唔同字都得/我上面講過嘅差距
定一定要same wording

你個例子連個意思都唔同喎

reading卷如果佢冇要求一定要係個pasrage入面搵字 你個答案意思一樣嘅話會俾分
listening卷多數得一個答案

passage

lecturers busy同busy lecturers都唔同意思

例如listening聽唔清楚 fifteen/fifty
好似可以照寫 15/50
不過分數就唔知點計